屌你老母，過撚左冬天冇羊腩賣真係好撚on9

大撚把野都燥架啦，又唔見過左冬天就冇得賣? 多撚柒餘，搞到想整羊腩煲都冇材料，正一食屎狗